\chapter{Сходимость незамедленного алгоритма для различных функций}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelaySphereDim100}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции сферы на пространстве размерностью 100.}
  \label{fig:NonDelaySphereDim100}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelaySphereDim300}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции сферы на пространстве размерностью 300.}
  \label{fig:NonDelaySphereDim300}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelaySphereDim1000}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции сферы на пространстве размерностью 1000.}
  \label{fig:NonDelaySphereDim1000}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelaySphereDim3000}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции сферы на пространстве размерностью 3000.}
  \label{fig:NonDelaySphereDim3000}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelayRosenbrockDim100}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции Розенброка на пространстве размерностью 100.}
  \label{fig:NonDelayRosenbrockDim100}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelayRosenbrockDim300}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции Розенброка на пространстве размерностью 300.}
  \label{fig:NonDelayRosenbrockDim300}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelayRosenbrockDim1000}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции Розенброка на пространстве размерностью 1000.}
  \label{fig:NonDelayRosenbrockDim1000}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelayRosenbrockDim3000}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции Розенброка на пространстве размерностью 3000.}
  \label{fig:NonDelayRosenbrockDim3000}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelayEllipsoidDim100}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции эллипсоида на пространстве размерностью 100.}
  \label{fig:NonDelayEllipsoidDim100}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelayEllipsoidDim300}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции эллипсоида на пространстве размерностью 300.}
  \label{fig:NonDelayEllipsoidDim300}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelayEllipsoidDim1000}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции эллипсоида на пространстве размерностью 1000.}
  \label{fig:NonDelayEllipsoidDim1000}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelayEllipsoidDim3000}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции эллипсоида на пространстве размерностью 3000.}
  \label{fig:NonDelayEllipsoidDim3000}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelayRastriginDim300}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции Растригина на пространстве размерностью 100.}
  \label{fig:NonDelayRastriginDim100}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelayRastriginDim300}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции Растригина на пространстве размерностью 300.}
  \label{fig:NonDelayRastriginDim300}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelayRastriginDim1000}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции Растригина на пространстве размерностью 1000.}
  \label{fig:NonDelayRastriginDim1000}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{NonDelayRastriginDim3000}
  \caption{Сходимость для незамедленного алгоритма функции Растригина на пространстве размерностью 3000.}
  \label{fig:NonDelayRastriginDim3000}
\end{figure}


